[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

四不做 五行動

不搶姦劫、不傷害無辜、不加害異見市民、不對武裝異己留手

1. 不論朝夕，行動志在光復香港、五大訴求
2. 手足一方有難、八方支援，互相砥礪、尊重包容
3. 對警察、政權無底線對抗
4. 對黑色 商場/店舖/媒體，作無窮裝修行動
5. 戰場日常化，只光顧同行商戶

再配合早期不分不割不譴不篤

隊型從來最重要
派藍絲入黎外形上難分
但一言一行就一定露底

開放討論，重要事情再重複

隊型
隊型
隊型

一連兩星期節奏快左好多

立教條，出聲明，正好令行軍有序

打仗
最緊要各司其職、恪守本分

藍絲烏合之眾，絕對唔明隊型的重要性

Please幫推加意見
Please幫推加意見
Please幫推加意見

推到上民記，出公海

不了 出面已經癡左線

不搶姦劫、
不傷害無辜、
不加害異見市民、（持刀斬人藍絲者需要以武力制止, 以免誤傷其他無辜市民）
不對武裝異己留手

1. 不論朝夕，行動志在光復香港、五大訴求
2. 手足一方有難、八方支援，互相砥礪、尊重包容
3. 對警察、政權無底線對抗
4. 對黑色 商場/店舖/媒體，作無窮裝修行動
5. 戰場日常化，只光顧同行商戶

清呀

幫推達至共識先

手足唔可以被代表

不對武裝異己留手

藍渣必誅

講緊打仗
我覺得火魔如果唔知點用
應該優先研究破壞對方武器庫同軍事設施

推
係應該要有共識同規則
唔好再俾臥底狗搞亂軍心

見我第一點大包圍就知咩料唔割就緊！

我想大家堅守第二點

以上請做文宣圖，廣發。唔好俾林奠得手，5毛驅散

打仗靠威武同策略

修正隊型絕對能夠提升「威」

同意，但下次可唔可以唔好咁老共 style

俾啲意見黎忙中有錯

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

下次再改善啦

清楚

推

加多個唔用火裝修就岩

推推
有共識
先做到文宣

不搶姦劫、不傷害無辜、不加害異見市民、不對武裝異己留手

1. 不論朝夕，行動志在光復香港、五大訴求
2. 手足一方有難、八方支援，互相砥礪、尊重包容
3. 對警察、政權無底線對抗 [木、火]
4. 對黑色 商場/品牌/媒體，作無窮裝修行動 [水、木]
5. 戰場日常化，只光顧同行商戶［金魔法]

推推推

隊型

無話要捉鬼呀

幫手推加討論啦嗚嗚

修正隊型

推呀

隊形第一！

推！

隊型究極體

就係分化滲透收皮之時

當然，細節位 如魔法使用一定要再傾，唔唔會去到向手足施法架

隊型究極體

就係分化滲透收皮之時

當然，細節位 如魔法使用一定要再傾，但唔會去到向手足施法架

懇請大家，小心黎緊有伏!!!!!

係 一定要有共識 大家無大台 無人指揮 就要識自己諗野

非常同意，要有個共識標準

砥礪
砥礪，是一個漢語詞語，砥指細膩的磨刀石，礪指粗糙的磨刀石。砥礪合指磨刀石，也指磨鍊鍛鍊，用來表示革命意志，也可以表示相互之間勉勵。詞語出自《山海經·西山經》。

不傷害手足
不殺降兵
不立大台
不偷不搶
不送死
不打必敗之仗

每日都要推
直至打完仗為止

推啦屌 要立軍法穩住軍心先

異見市民有分等級，齋講就唔好動手，齋影相要討論吓，之前有啲重手

不搶姦劫、不傷害無辜、不加害異見市民、不對武裝異己留手

1. 不論朝夕，行動志在光復香港、五大訴求
2. 手足一方有難、八方支援，互相砥礪、尊重包容
3. 對警察、政權無底線對抗
4. 對黑色 商場/店舖/媒體，作無窮裝修行動
5. 戰場日常化，只光顧同行商戶

寄歌推帖

過到呢關就煲底見

721 831

The